仲有無人記得中上男神？

男神

打撚死你

鑽撚死你